隻腳同一個位係咁生水泡

好撚癢啊屌
點算 睇普通醫生有冇用

試下用滴露。

1

香港腳